{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783260100","data":{"timestamp":" 946783260100"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783260205","data":{"timestamp":" 946783260205"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" START_MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783272430","data":{"timestamp":" 946783272430"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783274669","data":{"timestamp":" 946783274669"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783281953","data":{"timestamp":" 946783281953"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783285115","data":{"timestamp":" 946783285115"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783287270","data":{"timestamp":" 946783287270"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783289265","data":{"timestamp":" 946783289265"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783291317","data":{"timestamp":" 946783291317"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783293630","data":{"timestamp":" 946783293629"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783295960","data":{"timestamp":" 946783295960"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783299383","data":{"timestamp":" 946783299383"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783301328","data":{"timestamp":" 946783301328"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783306181","data":{"timestamp":" 946783306181"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783309911","data":{"timestamp":" 946783309911"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783314724","data":{"timestamp":" 946783314723"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783317000","data":{"timestamp":" 946783316999"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783319183","data":{"timestamp":" 946783319182"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783322861","data":{"timestamp":" 946783322861"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783325417","data":{"timestamp":" 946783325417"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783328103","data":{"timestamp":" 946783328103"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783330296","data":{"timestamp":" 946783330296"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783334948","data":{"timestamp":" 946783334948"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783337319","data":{"timestamp":" 946783337319"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783340206","data":{"timestamp":" 946783340206"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783342203","data":{"timestamp":" 946783342202"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783346947","data":{"timestamp":" 946783346947"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783349249","data":{"timestamp":" 946783349249"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783351273","data":{"timestamp":" 946783351272"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783382180","data":{"timestamp":" 946783382180"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783384068","data":{"timestamp":" 946783384068"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783386282","data":{"timestamp":" 946783386282"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783388347","data":{"timestamp":" 946783388347"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783390362","data":{"timestamp":" 946783390362"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783392252","data":{"timestamp":" 946783392252"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783394694","data":{"timestamp":" 946783394693"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783396725","data":{"timestamp":" 946783396725"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783403233","data":{"timestamp":" 946783403233"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783405671","data":{"timestamp":" 946783405671"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783407670","data":{"timestamp":" 946783407670"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783409631","data":{"timestamp":" 946783409631"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783417282","data":{"timestamp":" 946783417282"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783420933","data":{"timestamp":" 946783420933"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783425892","data":{"timestamp":" 946783425892"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783427948","data":{"timestamp":" 946783427948"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783433643","data":{"timestamp":" 946783433642"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783436509","data":{"timestamp":" 946783436509"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDONDOKWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783441190","data":{"timestamp":" 946783441190"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783443002","data":{"timestamp":" 946783443002"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783448178","data":{"timestamp":" 946783448178"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783453303","data":{"timestamp":" 946783453303"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWEZAJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783456158","data":{"timestamp":" 946783456158"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783463090","data":{"timestamp":" 946783463090"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783465630","data":{"timestamp":" 946783465630"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783467401","data":{"timestamp":" 946783467400"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783471475","data":{"timestamp":" 946783471475"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783473438","data":{"timestamp":" 946783473438"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783476083","data":{"timestamp":" 946783476083"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783478783","data":{"timestamp":" 946783478783"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783480681","data":{"timestamp":" 946783480681"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783483061","data":{"timestamp":" 946783483061"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIPAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783486451","data":{"timestamp":" 946783486451"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783489340","data":{"timestamp":" 946783489339"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAYONATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783491602","data":{"timestamp":" 946783491602"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783493432","data":{"timestamp":" 946783493431"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783495295","data":{"timestamp":" 946783495295"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783496977","data":{"timestamp":" 946783496977"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783499118","data":{"timestamp":" 946783499118"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783501274","data":{"timestamp":" 946783501274"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783506063","data":{"timestamp":" 946783506063"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKACHUKUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783508221","data":{"timestamp":" 946783508221"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIGAE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783510382","data":{"timestamp":" 946783510382"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783512000","data":{"timestamp":" 946783512000"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUNGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783514580","data":{"timestamp":" 946783514580"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783516213","data":{"timestamp":" 946783516213"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783517868","data":{"timestamp":" 946783517868"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783539971","data":{"timestamp":" 946783539971"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783542367","data":{"timestamp":" 946783542367"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783544258","data":{"timestamp":" 946783544257"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783546397","data":{"timestamp":" 946783546397"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USADIZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783548332","data":{"timestamp":" 946783548332"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783550001","data":{"timestamp":" 946783550001"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783551622","data":{"timestamp":" 946783551621"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783553470","data":{"timestamp":" 946783553469"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783555401","data":{"timestamp":" 946783555401"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783557207","data":{"timestamp":" 946783557207"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783559523","data":{"timestamp":" 946783559522"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783562127","data":{"timestamp":" 946783562127"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783566005","data":{"timestamp":" 946783566005"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIMCHUKULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783567773","data":{"timestamp":" 946783567773"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783571628","data":{"timestamp":" 946783571628"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783575534","data":{"timestamp":" 946783575534"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783577875","data":{"timestamp":" 946783577875"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783579573","data":{"timestamp":" 946783579573"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783581430","data":{"timestamp":" 946783581430"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783585549","data":{"timestamp":" 946783585549"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783587935","data":{"timestamp":" 946783587935"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKALIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783589787","data":{"timestamp":" 946783589786"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783591135","data":{"timestamp":" 946783591135"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783592807","data":{"timestamp":" 946783592807"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783594819","data":{"timestamp":" 946783594819"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783596677","data":{"timestamp":" 946783596677"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783599084","data":{"timestamp":" 946783599084"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783600883","data":{"timestamp":" 946783600883"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783604974","data":{"timestamp":" 946783604974"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIJINATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783606772","data":{"timestamp":" 946783606772"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783609088","data":{"timestamp":" 946783609088"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALIO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783613427","data":{"timestamp":" 946783613427"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWASHUKURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783615388","data":{"timestamp":" 946783615388"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783617423","data":{"timestamp":" 946783617423"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783619784","data":{"timestamp":" 946783619784"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHARAKISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783626460","data":{"timestamp":" 946783626459"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783632123","data":{"timestamp":" 946783632123"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783639379","data":{"timestamp":" 946783639379"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFURAHIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783656711","data":{"timestamp":" 946783656711"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783709762","data":{"timestamp":" 946783709762"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783714172","data":{"timestamp":" 946783714172"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783715986","data":{"timestamp":" 946783715985"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783717268","data":{"timestamp":" 946783717268"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783719559","data":{"timestamp":" 946783719559"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUTOSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783721573","data":{"timestamp":" 946783721573"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783723260","data":{"timestamp":" 946783723260"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783725826","data":{"timestamp":" 946783725826"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783727576","data":{"timestamp":" 946783727576"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783730735","data":{"timestamp":" 946783730735"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783731104","data":{"timestamp":" 946783731104"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783733822","data":{"timestamp":" 946783733822"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783735972","data":{"timestamp":" 946783735972"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783738205","data":{"timestamp":" 946783738204"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783740176","data":{"timestamp":" 946783740176"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783742848","data":{"timestamp":" 946783742848"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPORUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783744512","data":{"timestamp":" 946783744512"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783746070","data":{"timestamp":" 946783746070"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783747386","data":{"timestamp":" 946783747386"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783749310","data":{"timestamp":" 946783749310"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783752340","data":{"timestamp":" 946783752340"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783764138","data":{"timestamp":" 946783764138"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783765964","data":{"timestamp":" 946783765964"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783781123","data":{"timestamp":" 946783781123"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783783298","data":{"timestamp":" 946783783298"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNARUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783785134","data":{"timestamp":" 946783785134"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783798976","data":{"timestamp":" 946783798975"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783814109","data":{"timestamp":" 946783814109"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783815996","data":{"timestamp":" 946783815996"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783823012","data":{"timestamp":" 946783823012"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783825918","data":{"timestamp":" 946783825918"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783860651","data":{"timestamp":" 946783860651"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783862700","data":{"timestamp":" 946783862700"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783864950","data":{"timestamp":" 946783864950"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783874804","data":{"timestamp":" 946783874804"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783881069","data":{"timestamp":" 946783881068"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783883014","data":{"timestamp":" 946783883013"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783885604","data":{"timestamp":" 946783885604"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIFIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783888024","data":{"timestamp":" 946783888024"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783889979","data":{"timestamp":" 946783889979"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783893136","data":{"timestamp":" 946783893136"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783897086","data":{"timestamp":" 946783897086"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783905960","data":{"timestamp":" 946783905960"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783908328","data":{"timestamp":" 946783908328"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783913917","data":{"timestamp":" 946783913917"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNA"," userResponse":" UNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783914247","data":{"timestamp":" 946783914246"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783914650","data":{"timestamp":" 946783914650"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783927912","data":{"timestamp":" 946783927912"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783934846","data":{"timestamp":" 946783934846"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHETU"," userResponse":" NINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783936736","data":{"timestamp":" 946783936736"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783938623","data":{"timestamp":" 946783938623"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783940364","data":{"timestamp":" 946783940364"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783942599","data":{"timestamp":" 946783942599"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783944722","data":{"timestamp":" 946783944722"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783948365","data":{"timestamp":" 946783948365"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783951149","data":{"timestamp":" 946783951149"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783952917","data":{"timestamp":" 946783952917"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783955247","data":{"timestamp":" 946783955247"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783957536","data":{"timestamp":" 946783957536"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783959639","data":{"timestamp":" 946783959639"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783961306","data":{"timestamp":" 946783961306"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783964022","data":{"timestamp":" 946783964021"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783966055","data":{"timestamp":" 946783966054"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783968300","data":{"timestamp":" 946783968300"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783970756","data":{"timestamp":" 946783970755"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783974499","data":{"timestamp":" 946783974498"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783977319","data":{"timestamp":" 946783977318"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINGINE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783979571","data":{"timestamp":" 946783979571"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783981574","data":{"timestamp":" 946783981574"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783983255","data":{"timestamp":" 946783983255"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783987678","data":{"timestamp":" 946783987678"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783991966","data":{"timestamp":" 946783991966"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783994392","data":{"timestamp":" 946783994391"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783998899","data":{"timestamp":" 946783998899"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784000936","data":{"timestamp":" 946784000936"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784002792","data":{"timestamp":" 946784002792"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784004797","data":{"timestamp":" 946784004797"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784006945","data":{"timestamp":" 946784006945"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784009095","data":{"timestamp":" 946784009095"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784013524","data":{"timestamp":" 946784013524"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784017311","data":{"timestamp":" 946784017310"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784018907","data":{"timestamp":" 946784018907"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784020749","data":{"timestamp":" 946784020748"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784023511","data":{"timestamp":" 946784023511"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHANGIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784026831","data":{"timestamp":" 946784026831"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784028545","data":{"timestamp":" 946784028545"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784030726","data":{"timestamp":" 946784030726"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784032997","data":{"timestamp":" 946784032997"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784035143","data":{"timestamp":" 946784035142"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784037310","data":{"timestamp":" 946784037310"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784039426","data":{"timestamp":" 946784039425"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784041288","data":{"timestamp":" 946784041287"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784043096","data":{"timestamp":" 946784043096"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784045266","data":{"timestamp":" 946784045266"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784047121","data":{"timestamp":" 946784047121"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784049201","data":{"timestamp":" 946784049200"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784051288","data":{"timestamp":" 946784051287"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784053716","data":{"timestamp":" 946784053715"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784055902","data":{"timestamp":" 946784055902"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784057827","data":{"timestamp":" 946784057827"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784059709","data":{"timestamp":" 946784059708"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784064495","data":{"timestamp":" 946784064495"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYATAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784066618","data":{"timestamp":" 946784066618"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784068461","data":{"timestamp":" 946784068461"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784070126","data":{"timestamp":" 946784070126"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784072039","data":{"timestamp":" 946784072039"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784075157","data":{"timestamp":" 946784075157"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784077293","data":{"timestamp":" 946784077293"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784079795","data":{"timestamp":" 946784079795"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOJARIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784081883","data":{"timestamp":" 946784081883"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784084012","data":{"timestamp":" 946784084012"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784086040","data":{"timestamp":" 946784086040"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784088159","data":{"timestamp":" 946784088159"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784089818","data":{"timestamp":" 946784089818"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784091592","data":{"timestamp":" 946784091591"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784093334","data":{"timestamp":" 946784093334"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784095041","data":{"timestamp":" 946784095040"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784097332","data":{"timestamp":" 946784097332"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784099809","data":{"timestamp":" 946784099809"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILILIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784101371","data":{"timestamp":" 946784101371"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784104377","data":{"timestamp":" 946784104377"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784106736","data":{"timestamp":" 946784106736"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784109031","data":{"timestamp":" 946784109031"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784113555","data":{"timestamp":" 946784113555"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784115381","data":{"timestamp":" 946784115381"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784120215","data":{"timestamp":" 946784120214"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIWEKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784122142","data":{"timestamp":" 946784122142"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784124441","data":{"timestamp":" 946784124441"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784126086","data":{"timestamp":" 946784126086"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784128183","data":{"timestamp":" 946784128183"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784134951","data":{"timestamp":" 946784134950"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784137814","data":{"timestamp":" 946784137814"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784139721","data":{"timestamp":" 946784139721"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784141406","data":{"timestamp":" 946784141405"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784143175","data":{"timestamp":" 946784143175"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784145405","data":{"timestamp":" 946784145405"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784147644","data":{"timestamp":" 946784147644"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784149753","data":{"timestamp":" 946784149752"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784154765","data":{"timestamp":" 946784154765"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784156367","data":{"timestamp":" 946784156367"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784158041","data":{"timestamp":" 946784158040"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784160586","data":{"timestamp":" 946784160586"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784163519","data":{"timestamp":" 946784163519"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784165822","data":{"timestamp":" 946784165821"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTANDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784168362","data":{"timestamp":" 946784168362"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784170386","data":{"timestamp":" 946784170386"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784172163","data":{"timestamp":" 946784172163"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784173934","data":{"timestamp":" 946784173933"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784176108","data":{"timestamp":" 946784176107"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784178322","data":{"timestamp":" 946784178322"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784180157","data":{"timestamp":" 946784180157"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784181919","data":{"timestamp":" 946784181919"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784184510","data":{"timestamp":" 946784184510"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784186197","data":{"timestamp":" 946784186197"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784188607","data":{"timestamp":" 946784188607"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784190634","data":{"timestamp":" 946784190634"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIRUKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784192519","data":{"timestamp":" 946784192519"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEWANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784194216","data":{"timestamp":" 946784194216"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784196040","data":{"timestamp":" 946784196040"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784198151","data":{"timestamp":" 946784198150"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784200362","data":{"timestamp":" 946784200362"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHUSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784202424","data":{"timestamp":" 946784202423"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784204378","data":{"timestamp":" 946784204378"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784206863","data":{"timestamp":" 946784206863"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784208693","data":{"timestamp":" 946784208693"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784210786","data":{"timestamp":" 946784210786"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784213308","data":{"timestamp":" 946784213308"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANGUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784215354","data":{"timestamp":" 946784215354"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784217132","data":{"timestamp":" 946784217132"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784219000","data":{"timestamp":" 946784219000"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784221078","data":{"timestamp":" 946784221078"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784222825","data":{"timestamp":" 946784222825"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784224902","data":{"timestamp":" 946784224902"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784227073","data":{"timestamp":" 946784227073"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784229583","data":{"timestamp":" 946784229582"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784232625","data":{"timestamp":" 946784232625"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784234427","data":{"timestamp":" 946784234427"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784237150","data":{"timestamp":" 946784237150"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784238927","data":{"timestamp":" 946784238927"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784240903","data":{"timestamp":" 946784240903"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784243672","data":{"timestamp":" 946784243672"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784247123","data":{"timestamp":" 946784247123"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784249221","data":{"timestamp":" 946784249221"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784251260","data":{"timestamp":" 946784251260"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUANZE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784253115","data":{"timestamp":" 946784253115"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784255864","data":{"timestamp":" 946784255864"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MM"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784258946","data":{"timestamp":" 946784258946"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784263032","data":{"timestamp":" 946784263032"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSINIUE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784265253","data":{"timestamp":" 946784265253"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784267457","data":{"timestamp":" 946784267456"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784269602","data":{"timestamp":" 946784269601"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784272832","data":{"timestamp":" 946784272832"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784275322","data":{"timestamp":" 946784275322"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784277279","data":{"timestamp":" 946784277279"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784279852","data":{"timestamp":" 946784279852"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAMJUI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784281838","data":{"timestamp":" 946784281838"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784283794","data":{"timestamp":" 946784283793"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784285822","data":{"timestamp":" 946784285821"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784287691","data":{"timestamp":" 946784287690"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784290118","data":{"timestamp":" 946784290118"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOTEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784292244","data":{"timestamp":" 946784292244"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784294106","data":{"timestamp":" 946784294106"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784302200","data":{"timestamp":" 946784302200"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784304267","data":{"timestamp":" 946784304266"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784306394","data":{"timestamp":" 946784306394"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784308833","data":{"timestamp":" 946784308833"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784311190","data":{"timestamp":" 946784311190"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784313253","data":{"timestamp":" 946784313253"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784315436","data":{"timestamp":" 946784315436"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784317488","data":{"timestamp":" 946784317488"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINYI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784319735","data":{"timestamp":" 946784319735"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784321502","data":{"timestamp":" 946784321502"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784323443","data":{"timestamp":" 946784323442"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784326147","data":{"timestamp":" 946784326147"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784327951","data":{"timestamp":" 946784327951"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHOZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784329914","data":{"timestamp":" 946784329913"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784331852","data":{"timestamp":" 946784331852"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784335070","data":{"timestamp":" 946784335070"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784337280","data":{"timestamp":" 946784337280"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784339316","data":{"timestamp":" 946784339316"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784341508","data":{"timestamp":" 946784341508"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784343487","data":{"timestamp":" 946784343487"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784346809","data":{"timestamp":" 946784346809"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUAMINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784348587","data":{"timestamp":" 946784348587"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784350680","data":{"timestamp":" 946784350679"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784352268","data":{"timestamp":" 946784352268"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784354007","data":{"timestamp":" 946784354006"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784355921","data":{"timestamp":" 946784355921"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784357647","data":{"timestamp":" 946784357646"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784361035","data":{"timestamp":" 946784361035"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784362963","data":{"timestamp":" 946784362962"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784365579","data":{"timestamp":" 946784365579"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784367183","data":{"timestamp":" 946784367183"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784369049","data":{"timestamp":" 946784369049"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATOPE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784371644","data":{"timestamp":" 946784371644"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784373453","data":{"timestamp":" 946784373453"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784376500","data":{"timestamp":" 946784376500"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMPATIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784379240","data":{"timestamp":" 946784379240"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784380939","data":{"timestamp":" 946784380939"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784382901","data":{"timestamp":" 946784382901"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784384989","data":{"timestamp":" 946784384989"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHAFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784387348","data":{"timestamp":" 946784387347"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784390136","data":{"timestamp":" 946784390136"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784392941","data":{"timestamp":" 946784392940"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITENGEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784394705","data":{"timestamp":" 946784394705"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784397201","data":{"timestamp":" 946784397201"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784398924","data":{"timestamp":" 946784398924"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784401201","data":{"timestamp":" 946784401201"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784403885","data":{"timestamp":" 946784403885"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784406010","data":{"timestamp":" 946784406010"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784408266","data":{"timestamp":" 946784408266"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784410235","data":{"timestamp":" 946784410235"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784411947","data":{"timestamp":" 946784411947"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784413845","data":{"timestamp":" 946784413845"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784416781","data":{"timestamp":" 946784416781"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITUMIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784418703","data":{"timestamp":" 946784418702"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784420436","data":{"timestamp":" 946784420435"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784422301","data":{"timestamp":" 946784422301"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784424095","data":{"timestamp":" 946784424095"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784426076","data":{"timestamp":" 946784426076"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784428693","data":{"timestamp":" 946784428693"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOBOA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784430629","data":{"timestamp":" 946784430628"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784432448","data":{"timestamp":" 946784432448"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784434240","data":{"timestamp":" 946784434239"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784436366","data":{"timestamp":" 946784436365"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784438095","data":{"timestamp":" 946784438094"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784439661","data":{"timestamp":" 946784439661"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784441710","data":{"timestamp":" 946784441710"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784443848","data":{"timestamp":" 946784443848"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBELE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784446526","data":{"timestamp":" 946784446526"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784448716","data":{"timestamp":" 946784448716"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784450696","data":{"timestamp":" 946784450696"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784452478","data":{"timestamp":" 946784452478"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784454215","data":{"timestamp":" 946784454215"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784456204","data":{"timestamp":" 946784456204"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784457994","data":{"timestamp":" 946784457994"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784460484","data":{"timestamp":" 946784460484"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784463463","data":{"timestamp":" 946784463463"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784465612","data":{"timestamp":" 946784465612"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIMWAGIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784467384","data":{"timestamp":" 946784467384"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784469768","data":{"timestamp":" 946784469768"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784471488","data":{"timestamp":" 946784471488"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784473445","data":{"timestamp":" 946784473445"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784475564","data":{"timestamp":" 946784475564"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784478494","data":{"timestamp":" 946784478494"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784480617","data":{"timestamp":" 946784480617"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784483248","data":{"timestamp":" 946784483247"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784484959","data":{"timestamp":" 946784484959"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784488627","data":{"timestamp":" 946784488627"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIRUDISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784491224","data":{"timestamp":" 946784491223"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784492993","data":{"timestamp":" 946784492993"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784495015","data":{"timestamp":" 946784495014"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMEJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784496631","data":{"timestamp":" 946784496630"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784499052","data":{"timestamp":" 946784499052"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784501040","data":{"timestamp":" 946784501040"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784502780","data":{"timestamp":" 946784502780"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784504722","data":{"timestamp":" 946784504722"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784506436","data":{"timestamp":" 946784506436"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784508342","data":{"timestamp":" 946784508342"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784510647","data":{"timestamp":" 946784510646"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784512567","data":{"timestamp":" 946784512566"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784514575","data":{"timestamp":" 946784514575"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784517461","data":{"timestamp":" 946784517461"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMRUHUSU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784519642","data":{"timestamp":" 946784519642"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784522609","data":{"timestamp":" 946784522609"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784524887","data":{"timestamp":" 946784524887"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784526932","data":{"timestamp":" 946784526932"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784529850","data":{"timestamp":" 946784529850"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784531698","data":{"timestamp":" 946784531698"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784534826","data":{"timestamp":" 946784534826"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784536982","data":{"timestamp":" 946784536982"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784539723","data":{"timestamp":" 946784539722"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAWAAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784542253","data":{"timestamp":" 946784542253"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784544626","data":{"timestamp":" 946784544626"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784546684","data":{"timestamp":" 946784546684"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784548515","data":{"timestamp":" 946784548515"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784550704","data":{"timestamp":" 946784550704"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784554035","data":{"timestamp":" 946784554035"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784561150","data":{"timestamp":" 946784561149"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784563212","data":{"timestamp":" 946784563212"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784565313","data":{"timestamp":" 946784565313"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784568989","data":{"timestamp":" 946784568989"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784571494","data":{"timestamp":" 946784571493"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784573414","data":{"timestamp":" 946784573414"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784576014","data":{"timestamp":" 946784576014"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784578415","data":{"timestamp":" 946784578415"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784580358","data":{"timestamp":" 946784580358"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784582202","data":{"timestamp":" 946784582202"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784584617","data":{"timestamp":" 946784584617"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMSHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784586499","data":{"timestamp":" 946784586499"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784588431","data":{"timestamp":" 946784588431"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784590687","data":{"timestamp":" 946784590687"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784592542","data":{"timestamp":" 946784592542"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784601700","data":{"timestamp":" 946784601700"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMLETE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784603761","data":{"timestamp":" 946784603761"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784605498","data":{"timestamp":" 946784605498"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784607533","data":{"timestamp":" 946784607533"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784609584","data":{"timestamp":" 946784609584"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784611518","data":{"timestamp":" 946784611518"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784613726","data":{"timestamp":" 946784613726"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANISAIDIE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784615914","data":{"timestamp":" 946784615914"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHADITHIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784617743","data":{"timestamp":" 946784617742"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784620835","data":{"timestamp":" 946784620835"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANISAIDIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784622970","data":{"timestamp":" 946784622970"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784624969","data":{"timestamp":" 946784624969"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784626880","data":{"timestamp":" 946784626880"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784628825","data":{"timestamp":" 946784628824"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784630872","data":{"timestamp":" 946784630871"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784635359","data":{"timestamp":" 946784635359"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784638717","data":{"timestamp":" 946784638716"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784641139","data":{"timestamp":" 946784641139"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784648253","data":{"timestamp":" 946784648253"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUFURAHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784654367","data":{"timestamp":" 946784654367"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784671398","data":{"timestamp":" 946784671398"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMSHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784674920","data":{"timestamp":" 946784674920"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784676992","data":{"timestamp":" 946784676992"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784679319","data":{"timestamp":" 946784679319"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784681641","data":{"timestamp":" 946784681641"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NISAIDIE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784683340","data":{"timestamp":" 946784683339"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784685504","data":{"timestamp":" 946784685504"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784693596","data":{"timestamp":" 946784693595"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGELEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784695414","data":{"timestamp":" 946784695413"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784739598","data":{"timestamp":" 946784739598"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784741962","data":{"timestamp":" 946784741962"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784744137","data":{"timestamp":" 946784744137"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784746198","data":{"timestamp":" 946784746198"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784759937","data":{"timestamp":" 946784759937"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784766478","data":{"timestamp":" 946784766478"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKUBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784773714","data":{"timestamp":" 946784773714"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784775857","data":{"timestamp":" 946784775857"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784778159","data":{"timestamp":" 946784778158"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784795646","data":{"timestamp":" 946784795646"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784797420","data":{"timestamp":" 946784797420"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784804664","data":{"timestamp":" 946784804664"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784808396","data":{"timestamp":" 946784808396"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784810228","data":{"timestamp":" 946784810228"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784813913","data":{"timestamp":" 946784813913"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784816272","data":{"timestamp":" 946784816272"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784820941","data":{"timestamp":" 946784820940"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784823209","data":{"timestamp":" 946784823209"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784827748","data":{"timestamp":" 946784827747"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784832266","data":{"timestamp":" 946784832266"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784835863","data":{"timestamp":" 946784835863"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784838376","data":{"timestamp":" 946784838376"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784841187","data":{"timestamp":" 946784841187"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784843910","data":{"timestamp":" 946784843910"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITARUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784845596","data":{"timestamp":" 946784845596"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784848634","data":{"timestamp":" 946784848634"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784852134","data":{"timestamp":" 946784852134"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784854516","data":{"timestamp":" 946784854516"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGOJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784856243","data":{"timestamp":" 946784856242"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784858112","data":{"timestamp":" 946784858112"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784860453","data":{"timestamp":" 946784860453"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784862852","data":{"timestamp":" 946784862852"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784864523","data":{"timestamp":" 946784864522"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784866329","data":{"timestamp":" 946784866329"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784868973","data":{"timestamp":" 946784868973"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784871000","data":{"timestamp":" 946784871000"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784872740","data":{"timestamp":" 946784872740"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784873026","data":{"timestamp":" 946784873025"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784875045","data":{"timestamp":" 946784875045"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784877107","data":{"timestamp":" 946784877107"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784879394","data":{"timestamp":" 946784879394"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784882791","data":{"timestamp":" 946784882790"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784890923","data":{"timestamp":" 946784890923"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMNGOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784894813","data":{"timestamp":" 946784894813"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784896654","data":{"timestamp":" 946784896654"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784898713","data":{"timestamp":" 946784898713"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784901603","data":{"timestamp":" 946784901603"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784904721","data":{"timestamp":" 946784904721"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784915730","data":{"timestamp":" 946784915730"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784918476","data":{"timestamp":" 946784918476"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784920467","data":{"timestamp":" 946784920467"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784923067","data":{"timestamp":" 946784923067"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784925852","data":{"timestamp":" 946784925852"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784928596","data":{"timestamp":" 946784928596"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIJITOKEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784933591","data":{"timestamp":" 946784933591"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784947149","data":{"timestamp":" 946784947149"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784949759","data":{"timestamp":" 946784949759"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784951770","data":{"timestamp":" 946784951770"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784951952","data":{"timestamp":" 946784951952"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 1be98ea5-c114-47f1-b989-afc850b27f54"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784991932","data":{"timestamp":" 946784991932"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 64bb4d3b-85be-4d13-a92e-fa4cc2df9d18"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784993878","data":{"timestamp":" 946784993878"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 64bb4d3b-85be-4d13-a92e-fa4cc2df9d18"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784996163","data":{"timestamp":" 946784996163"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 64bb4d3b-85be-4d13-a92e-fa4cc2df9d18"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784996170","data":{"timestamp":" 946784996170"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 64bb4d3b-85be-4d13-a92e-fa4cc2df9d18"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784996453","data":{"timestamp":" 946784996453"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 64bb4d3b-85be-4d13-a92e-fa4cc2df9d18"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785010713","data":{"timestamp":" 946785010712"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 64bb4d3b-85be-4d13-a92e-fa4cc2df9d18"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785037816","data":{"timestamp":" 946785037815"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 4da684fa-3855-4d89-9af5-0bd8f9ed3b80"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_3-13-6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785046088","data":{"timestamp":" 946785046088"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 4da684fa-3855-4d89-9af5-0bd8f9ed3b80"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-1-11"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785059672","data":{"timestamp":" 946785059672"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 4da684fa-3855-4d89-9af5-0bd8f9ed3b80"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_11_8-1-11"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 11"," userResponse":" 11"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785062893","data":{"timestamp":" 946785062888"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 4da684fa-3855-4d89-9af5-0bd8f9ed3b80"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_11_8-1-11"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785084069","data":{"timestamp":" 946785084069"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785086266","data":{"timestamp":" 946785086266"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785088188","data":{"timestamp":" 946785088187"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785090332","data":{"timestamp":" 946785090332"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785094173","data":{"timestamp":" 946785094173"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785099328","data":{"timestamp":" 946785099328"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785101905","data":{"timestamp":" 946785101905"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785105453","data":{"timestamp":" 946785105453"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785107779","data":{"timestamp":" 946785107779"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785117544","data":{"timestamp":" 946785117544"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785122386","data":{"timestamp":" 946785122386"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785125119","data":{"timestamp":" 946785125119"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785127263","data":{"timestamp":" 946785127263"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785129458","data":{"timestamp":" 946785129458"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785131348","data":{"timestamp":" 946785131348"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785133458","data":{"timestamp":" 946785133457"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785135640","data":{"timestamp":" 946785135640"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785137418","data":{"timestamp":" 946785137417"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785139600","data":{"timestamp":" 946785139600"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785141489","data":{"timestamp":" 946785141489"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785158653","data":{"timestamp":" 946785158653"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785166774","data":{"timestamp":" 946785166774"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785179283","data":{"timestamp":" 946785179283"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785184769","data":{"timestamp":" 946785184768"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785187197","data":{"timestamp":" 946785187197"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785192259","data":{"timestamp":" 946785192259"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785194776","data":{"timestamp":" 946785194776"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785197490","data":{"timestamp":" 946785197490"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785199885","data":{"timestamp":" 946785199885"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785203983","data":{"timestamp":" 946785203983"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785206380","data":{"timestamp":" 946785206380"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785208787","data":{"timestamp":" 946785208787"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785210292","data":{"timestamp":" 946785210292"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785212474","data":{"timestamp":" 946785212473"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785214619","data":{"timestamp":" 946785214618"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785216188","data":{"timestamp":" 946785216188"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785218018","data":{"timestamp":" 946785218018"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785220094","data":{"timestamp":" 946785220094"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785222018","data":{"timestamp":" 946785222017"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785224106","data":{"timestamp":" 946785224105"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785231498","data":{"timestamp":" 946785231497"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785234588","data":{"timestamp":" 946785234588"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785239141","data":{"timestamp":" 946785239141"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785241769","data":{"timestamp":" 946785241769"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785243693","data":{"timestamp":" 946785243693"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785246252","data":{"timestamp":" 946785246251"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDONDOKWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785248625","data":{"timestamp":" 946785248624"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785250537","data":{"timestamp":" 946785250537"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785252568","data":{"timestamp":" 946785252568"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785254871","data":{"timestamp":" 946785254871"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWEZAJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785257026","data":{"timestamp":" 946785257026"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785259936","data":{"timestamp":" 946785259935"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785261801","data":{"timestamp":" 946785261801"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785266888","data":{"timestamp":" 946785266887"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785269347","data":{"timestamp":" 946785269347"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785271174","data":{"timestamp":" 946785271174"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785273419","data":{"timestamp":" 946785273419"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785275504","data":{"timestamp":" 946785275504"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785277572","data":{"timestamp":" 946785277572"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785280871","data":{"timestamp":" 946785280871"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIPAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785282740","data":{"timestamp":" 946785282740"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785285066","data":{"timestamp":" 946785285066"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAYONATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785287369","data":{"timestamp":" 946785287369"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785287493","data":{"timestamp":" 946785287493"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" 051a0ddf-35dc-4135-a843-099b38e59b1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAYONATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785303489","data":{"timestamp":" 946785303488"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785303717","data":{"timestamp":" 946785303717"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785305367","data":{"timestamp":" 946785305367"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785306652","data":{"timestamp":" 946785306652"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785309638","data":{"timestamp":" 946785309638"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785310504","data":{"timestamp":" 946785310504"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785310820","data":{"timestamp":" 946785310820"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785312063","data":{"timestamp":" 946785312062"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785315566","data":{"timestamp":" 946785315566"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785316549","data":{"timestamp":" 946785316549"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785316804","data":{"timestamp":" 946785316804"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785317748","data":{"timestamp":" 946785317748"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785320606","data":{"timestamp":" 946785320606"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785321640","data":{"timestamp":" 946785321640"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785322114","data":{"timestamp":" 946785322114"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785326665","data":{"timestamp":" 946785326664"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785326875","data":{"timestamp":" 946785326875"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" ab91adc5-5a6b-4bc4-9336-a92347d1989e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785339330","data":{"timestamp":" 946785339330"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785339554","data":{"timestamp":" 946785339553"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785340518","data":{"timestamp":" 946785340518"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785341793","data":{"timestamp":" 946785341793"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785344672","data":{"timestamp":" 946785344672"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785345516","data":{"timestamp":" 946785345516"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785345830","data":{"timestamp":" 946785345830"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785347063","data":{"timestamp":" 946785347063"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785357615","data":{"timestamp":" 946785357615"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785358608","data":{"timestamp":" 946785358608"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785358869","data":{"timestamp":" 946785358869"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785359822","data":{"timestamp":" 946785359821"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785362936","data":{"timestamp":" 946785362936"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785363969","data":{"timestamp":" 946785363969"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785364444","data":{"timestamp":" 946785364444"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785368967","data":{"timestamp":" 946785368967"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946785369158","data":{"timestamp":" 946785369158"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_062029"," gameId":" a5080b2b-baa4-4bcf-9c3f-4e4d758b38a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}